想買部2手機比屋企人 6S夠用

想知點check機

iPhone好難check機喎，買部全新都唔係好貴，點解唔買全新

屋企人話全新好貴
叫我上網睇2手
搵到d 2k既6s佢話好底叫我幫佢買

差1700，你幫佢俾啦，6s咁舊，買全新一定好啲

6S+ 2K, 買全新要4K7/5K6
同佢講9月出新機先買好D 但又想依家買

我放

屌你老母 6S得罪你咩

CHECK 有冇死點 基本野就得.

其實暗病都係check唔到㗎啦 check下死點 相機有無問題 mic用唔用到 篤張電話卡入去試下上網 wifi上網 touch id等等啦

6S 唔好去街舖買. 最多組裝機. 華強走一轉自己買料比人組裝. 多數班人玩 D.I.Y. 好勁.

2K畢值就求撚奇買部支那機好過啦
2K買部二手陳年IPHONE
又慢又多暗病
晒鳩氣

我想放1500，我部機裸奔。6sp gold

比自己部機佢,自己買過部新
買二手有野唔掂煩撚死你

吊 買部999 小米啦 抵吊粗用

全新要咁貴咩
IP8都係5K5

認真得2000 就買an機啦

上華強 買組裝機 . 上到去大把選擇, 上 7 仔都得.

去官方買喇，到時有咩事可以藍精靈整。買二手分分鐘出去整過黎，有事起上黎apple都唔會同你整。同埋如果6s覺得貴，一係SE喇，規格其實差無幾，重點係新機同埋官方一定有保障多啲

全新iphone6 就唔會買了

2手iPhone 都要識驗收

送8都會比人笑考古啦
買條春iphone咩

比屋企人用買二手iphone真係最on9之選
屋企人最主要都係用個whatsapp, 但而家whatsapp每次新update都唔撚support舊ios.
但up新ios就變慢

2k上carousell買到二手S7E,重要係有登記嘅公司嚟
search dsxmobile
非廣告，純粹想推薦

買二手亦唔係問題, 但唔好買D己經係市場用左2-3年既機, 錫住用都好電話挨2年其實己經好勁, 即使個賣家無心呃你都可能到手一陣粒電又唔得鏡頭又到期咁得個搞, 想慳一係買ANDROID 既過氣旗艦, 又或者買番一代前係大行出仲有保既IPHONE, SPEC夠用一件事, 但機件係有壽命唔好慳少少蝕多多平買貴用

巴打可唔可以私下傾關於買2手機嘅建議? 唔該哂！